本人想買手電打機求介

我想問下依家有冇d平既手電可以挽到高質既GTA online 鬥陣果d 有既求介紹
ps小弟無咩錢最好12000下

挽你老母

咩野係手電呢

手提電筒

手電
笑撚死

手提電話

手你老母電

咪撚嘢叫手電
挽你老母
單機啦仆街

如果佢講手提電話,呢個係港式簡寫,唔好鬧佢
不過個挽字就

買個袋咪挽到囉

挽你老母 係唔係laptop notebook都唔識打呀

無打果個順手d姐 我以為個個都知

3k HL 玩到眼都盲

香港都唔會叫手電啦比d常識黎得唔得

字都唔撚識就咪撚打機啦

on9仔 我未聽過手電

筆電都可以放過你，手電真係第一次聽

Ok fine my bad

手提電話？

有冇電筒唔係手提？